大家覺唔覺如果宇宙完全無外星人/其他生物仲恐怖

咁大個宇宙如果真係無外星人/其他生物，其實仲恐怖同空虛 千萬億個星球都無生物住。。

咁嘅話支那人就真係宇宙第一on9嘅生物

正如有人好怕鬼，但我覺得如果冇鬼我仲驚，所以成日想見下

人類就是外星人，最叻破壞地球生態

人類搞搞震無幫襯

唔會，希望無Tim,你估人地一定係同你fd。
99%係敵人。
唔同文明物種一定侵略你。
就算人地文明度高唔打你都一定捉去研究。

Fermi Paradox

有冇諗過地球係唯一文明，最先進

Lonely planet

有生命已經好巧合
去到咁複雜人哺乳動物更巧合
人類文明更巧合。

如果地球上，得人類一種生物能夠進化/擁有高智慧都幾奇怪